其實返七日真係唔會知星期幾打星期幾

有冇人明白

返7日貢橙

點會有人返7日

五日半我已經頂不順了
七日我會jump

行shift狗連反7日好平常

慘撚過地盤佬

你都6日啦
多1日都唔係好過份

七日就冇得煮野食

同lingard一樣

有射雕就係平日 冇射雕就係假日

人生沒意義了

邊有放咁早

剩係為佐過日子

我咪放七日 都會知既

只知道8點會起身

不要說了

聽日準時返工

和尚都無野偀做

臭g黎m咪可以抖囉

改做返七日唔撚易

地盤佬表示返六日以經想死
5日就最好

5天工作路過~~~~不過返一日都唔想

返七日既感覺我明，聖誕新年直落冇得放你又明唔明

好似有法例規定每七日一定要有一日休息

有錢唔揾點有首期

首期買十尺

做七日5毛

係咁同唔同男人生仔
係咪可以有好多次產假

你要生左 即射先得

我一星期返8日，唉屌

日日做廢青都唔會知星期幾打星期幾

u

煮咩三色椒

Ching很橙

五日已經屌鬼

成日同我講星期幾星期幾得唔得閒
屌你老母講日子啦 閪知星期幾咩

心聲

典似你下下去歐遊

好撚廢

每日8-7 番到去d野重覆又重覆

躝啦 你老母

矛錢不再去旅行了
幾時kick ball

貢惡做乜